中環我至靚 12月24

日期：12月23日 陰
地點：戲院里
時間：下午3時48分
溫度：21℃

屌 蝗蟲離嘅

一人一信叫毒果換人影啦